屌阿！！打飛機打到凍親囉

我有個怪癖！次次打飛機就會除晒衫褲打飛機。。。咁我諗大家都知啦，打一次最起碼半粒鐘，今日打左4個鐘到就凍到dee dee震阿
而家打一粒字隻手都仲震緊，，d. dmdmmekekeek3k3i3krjfcjei398387rhfururujenjjjek3iejcjrrff

......jm9

巴打你又無2車3陣3十2十27山77第33第2師3朋3戈2冼2山3寫8广8就广7嶆 判 竹

thanks 想搵返好耐

牯嶺東商專用過黎都好想同我講分手段汛期係唔知唔到有女無朋友啦啦隊名為要不得了然後...沒有然後...沒有然後...沒有然後...沒有然後...沒有然後...沒有然後就好想食咩好不想點先正一直想食埋早餐先得你的一齊上好想食咩大波妹控光能得我一個都冇反應快阿媽我得咗啦八方係阿們都唔洗幫佢有幾點先知唔到都未知數過好不安生人勿近因子華人好正皮就是了了得

渣㗎

ricko？

笑